Offer 大戰36回（第一回）

如果舊公司36K，搵工expected 41K，
A 公司估計1-2日內出offer 比41K，但B 公司下個禮拜final in，
如果好彩，B 公司下個week會出41K offer，
鐘意B 多過A，
點可以同2間公司講，令到佢地有機會offer 高啲offer （例如43K）爭我而都確保最少有一間（B 會好過A）會最終收留我？

accept 咗A 先，如果B 出offer，再叫B offer 43K？咁B 有機會turndown 我。失敗就去A
定accept A then 等B offer 再accept B，再主動counteroffer A ？失敗就去B

A又未出offer，B又未final in 諗來都多9魚
可能兩間都唔出offer比你，因為你太on9

諗太多